懷疑橡膠彈槍

係咪橡膠子彈槍
wtf

佢冇煙噴出嚟

please push

push

太危險

出實彈你都吹佢唔脹
軍政府

係橡膠，開左幾槍

齋睇直播已經聽咗好多下槍聲

懷咩疑
有手足中左啦

己經開左幾槍

聽日一定警要交代件事

除左實彈 乜彈都出過哂啦 仲有咩好懷疑

黑警可恥